叫人唔好考警察係咩心態？

警察理應係除暴安良既職業 冇左警察社會根本運作唔到 屌出事個時你咪又係要打999唔通上連登開po咩
依加個問題就係警隊唔夠人要請埋晒d低質毅進仔
有良知為民既警察正正係依加香港最需要既人
社會冇人有心投考到今時今日既局面係自己攞黎
定還是你班友連毅進仔都不如考唔到？

入到去就等比人同化

三萬幾個驚鳩咩
驚鳩佢地太得閒咋

此post已完 沉

我今朝都諗緊呢個問題
入面有良知既人辭職唔做
出面既又唔會參加
咁淨低既咪只會愈黎愈劣
唔夠人做 政府又會加人工R人
咁佢地就袋極高人工打鳩市民
更加目中無人
情況只會更差

根本依加情況就係劣幣驅逐良幣

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

咁係你自己問題

唔改善制度就係劣幣驅逐良幣

同埋呢種維穩>社會共融既風氣下香港既教育體制有容易出產意志薄弱既人，變劣幣太容易了

差佬係一班團體
就算俾個精英大學畢業入到去都係俾人同化
根本入面成個氣氛已經變左質
講真.有幾多個人可以出於污泥而不染?
去到最後就算你立場堅定唔支持佢地既
都只可以默不出聲/匿名投訴(極小數)
網上都有傳言.警犬大多數藍底
其他人會被杯葛
衰D既咪一齊做哂警犬囉

根本連登班廢人考唔到

即係等於當年成班警察都有貪污，但總有幾個係清泉，貪污嘅風氣太大，你係唔收賄嘅都改變唔到啲咩

警察係一定要有
問題係佢地既行為可以點樣去監管
其實我覺得佢地做野一定要有cam係身
去廁所 休息時間可以唔開
但捉人or on duty 開cam真係可以保障每一個人公平
可以立例要求佢地開cam
Cam拍唔到就當証據不足放人

執柒左佢算啦